plus500 唔做我生意

小弟第一次學投資，睇plus500有得玩模擬，順手入左d錢入去，點知驗證完賬戶後同我講唔做我1生意

好想知點解 so9sad

你俾你俾佢既document黎睇下

你做銀行？

document其實就係地址證明，身份證，電話

唔係

模擬贏好多？